Housing WS2(Construction) 有冇巴打IN左?

覺得難唔難? 有冇問到口啞啞?

是但啦 有手有腳都請

講得出一係老屎忽, 一係唔係度做, 咪玩啦CHING

1

下有講錯咩 今次派既 冇得in果班份cv應該好撚廢下

你洗唔洗IN?

今水升職要海量人呀

問到口啞就正常,睇你一開始啞定答左幾次先啞

佢一定問到你唔識先停既

19部門比人地部門狂搶d ws位 body shop都唔夠人啦

點會唔駛 應該話IN得果班都請梗 除非你IN果陣成個毒撚咁唔出聲

咁要睇佢問識唔識答啦

lm學野

冇人討論既?

因為有手有腳就請，所以唔洗討論

做緊房署ws去考其他部門會不會有優勢

In 19tech位 夠運既咩都唔識都會入到

做housing如果睇返屋企附近都幾好
asd日日要去紅磡轉小巴

遲d 見housing wsii civil

巴打知幾時開post？
呢個位又洗唔洗要經驗先有得面試
同埋bw經驗又計唔計

幾個月前開，已經截左止報名
我今年ive civil hd grad, 係乾收銀做緊，intern 就係地盤做過，冇全職係地盤既工作經驗，我apply 果陣連郵寄文件副本都冇，只係透過網上apply

巴打你那個係路政？

房署

不過最好真係housing civil team，降職都要去做

係幾時出post，上次開post 唔係16年咩

係呀 睇番屯門都幾架好架